= Contacto y FAQs
include::includes/header.adoc[]

//image::images/banner.png[]

include::includes/menu.adoc[]

== Contacto

[.lead]
Información y otras formas de contacto. Cupidatat reprehenderit et Lorem ex anim nulla nulla. Consequat id duis nisi occaecat officia anim irure ut. Magna excepteur exercitation est id excepteur velit duis deserunt aliqua amet excepteur excepteur est ea.

== Preguntas frecuentes

[qanda]
¿Cómo puedo participar?::
  Cillum proident tempor officia tempor laborum id quis adipisicing sunt magna. Esse mollit ut fugiat et anim tempor voluptate proident sit. Est excepteur incididunt reprehenderit laborum in irure id qui voluptate pariatur pariatur. Ea in aute velit ex sit id veniam qui tempor. Ex ut dolore minim commodo sunt ullamco proident proident reprehenderit exercitation adipisicing aute eiusmod.
What is the answer to the Ultimate Question?:: 
  42